英雄聯盟lol s8世界賽討論區#312

唔豬仲以為胎屎隊GREX嬴左IG

200iq又要獻醜喇

屌個標題越黎越hea

LM 0-3

教練bp有問題
叫candy玩卡瑪同球女好過啦
連佢唔識玩galio都唔知咁

開得咁慢

T塵龍 VS 癲馬

統一啲啦個標題

LMS準備0-6

仲比人虐泉 陰公豬

用左好耐啦喎,點越黎越法?

其實好應該跟國際賽加世界賽成績, 決定下年世界賽名額
LMS真係2隊都俾多, NA EU都係各2隊就夠
LPL同LCK各5隊都唔過份

不如就咁lols8 #312算啦

吹埋今場好喇
下場打100T又屈鳩人100T fans
打IG就潛撚到落地核
EU粉真係冇撚腦

Lms-多個位算撚數啦
比多隊韓仔入仲好睇

關咩事
上路果波已經定左風向啦

一堆letme zztai Zoom Ray Duke theshy flandre
點解LPL要買你pk

但同RR有咩分別
睇世界賽就係睇其他隊賣笑

少左個大字

GREX 比人洗泉係慘既
當年 AN 雖然輸左, 但打到食屎狗隻sivir 仆街, 死老豆咁既樣
而家拎你地黎出氣

冇計，咁樣好易變內戰，分分鐘八強已經全lpl lck
到時就小好多人睇

EU好差咩宜家
應該LPL LCK 4隊
EU 3隊
LMS NA 2隊
仲有1隊待定

細階真係好撚柒
點解唔直接COPY

Bbq mvp仲好睇過呢隊

說個笑話 lms

仲有大階

咁係BP問題定選手實力問題?

預左輸唔解要潛?你睇世界盃見港隊輸卡塔爾係咪又要一路潛一路谷住度氣?

Lms幾時先有一季打翻好睇啲 仲話自己五大賽區

電狗星期一會2-4入唔到八強

括弧

如果跟成績應該係LPL LCK 各六
EU NA LMS各一
其他爭最後一隊

估唔到竟然會有人係打出黎...點解唔照copy

好戇鳩 咩十隊LCK LPL邊個想睇 同RR 地區聯賽有咩分別
LOL ESPORT其中一樣優勢係夠全球化

LMS真係要大改賽制啦

應該踢晒榜尾兩隊落去，連升降賽都咪撚俾佢打

直接拉ECS 頭二上去

括弧煩撚到

自己撐個隊贏咗開心吓overreact有咩問題？
唔通場場打完都要勿忘國恥咁先得？

大清加油

算啦
溝通又出埋事抵輸
0-6了

ECS個堆仲廢

有得睇裝B仔打大清

爭取0-3 之戰！！！

2隊0-2 垃圾

加入去東南亞好過la

台狗fans 輸左就變大陸仔fans
輸就不願面對自己係台狗fans呀

原來g2輸過比外卡

食老本同靠閃尿狼
同法甲一樣 出國際賽就出醜

電狼日日同rng團練都可以輸g2就知唔知係單隊問題係成個聯賽

煩咁你唔好搶開啦

真 LMS同NA派一隊夠
LPL同LCK各四隊
EU 三隊 加多三隊外卡

今日見到閃電狼俾人backdoor嗰下

屌,放kaisa 比大清啦
佢用得咁屎

無外援限制 咁鬥錢多NA可以組幾隊韓仔

點解今日兩隊都玩加里o⋯⋯

唔係又諗住拎小水槍呀?

咁不如唔好叫世界賽啦

其實應該fw 一隊
加一個外卡名額
好似mad 咁打下外卡都應該夠力既

2+1真係太多 1+1差唔多

Mad隻ad除左ez識玩乜？

呢場應該都好睇

海軍鬥水兵

大清惟一表現機會

Xaiya 好似係
睇死佢唔敢用

無外援限制？ lck/lpl邊隊入唔到 成隊買起lms/lcs隊 再出賽

d比賽好似一日比一日早打完

今日算唔算場場都係屌打
G2打FW都係用戰術屌打

屌,IQ200 個r 制壞既用乜鬼星朵拉

法洛士

惱羞

打比賽實得一隊贏架啦
輸就要潛咁唔通年年都做GLORY HUNTER?

diu你專登放左張手ez唔撚撚，0:3啦dllm

好想見到垃圾車冠軍skin
但場場都比人ban

G-rubbish
人情戰隊中嘅人情戰隊

Ban乜撚凱莎
大清用到成pat屎咁

今日可能9點前就打得晒

放心
一定唔會有

第一日大家保守
如果係第一日 fnc唔會敢用lee 因為唔肯定你有幾廢
9成會pick noc

睇左兩日知你隊grex係笑料仲唔往死裡打
直接前期陣虐埋你泉

Tl輸俾MAD係咪應該解散

Toyz同wei究竟睇到隻candy邊到穩？

點解要擺 中左都係蝕

其實有諗過 而家計埋play-in 24隊
play in 要打4組各3隊既雙循環賽 再淘汰賽 之後先再打16強賽事
其他增加各大賽區既名額去到32隊
分8組 打雙循環之後直接16強淘汰賽
咁樣用既時間唔會多好多 而入到去打淘汰賽既會有多d強隊

夜曲加慎入場 揀蛇女同石女中路jg死10次都唔夠

32隊太多喇

今場廢鬥廢 到底邊隊會0-3

其實積分2-3要強制打play in啦

場場都洗兵 唔支援咪唔會送

唔穩咩

屎眼

g2今場真係玩得好喎 同rng團練係咪就一定要全勝

0-2 vs 0-2

一定當初合約寫明 入到世界賽就一定會比佢打

出CANDY出黎做垃圾不如出WUJI出黎
輸都無咁唔份氣

加油MAD

乜爛陣黎mad 真係完全睇JG

EU年年都有睇頭
年年都有bd睇

原來grex fb 有開post呀
睇留言真係好趣

俾人智商壓制
點都tune唔到個腦掛

邊撚到咁得閒搶你係咪弱智

要睇石女係夜曲上6前做到幾d野

1001開
由佢啦

好穩啊
穩定企係條線食兵
穩定團戰行行企企

中野2隻咩組合黎

32隊同依家外卡打多輪其實差唔多

我估MAD贏
我覺得TL個陣好撚爛

各區出得一隊仲好...

6前唔係極大差距都係100%輸啦

lpl同eu都有自己既打法 所以一向都有成績
lms同na就學韓仔打法 就愈學愈廢

睇下邊個控先[i[/i]

穩到除左自己條路邊到都唔去

同埋班外卡grex都過唔到
入到去咪又係外卡

人地坐4強望final呀，點可以輸俾垃圾G2呀

真係廢撚事睬佢 睇0-3超越好過

世界賽意義就係世界各地都有隊出
有勁有屎咁先係
世界杯都有冰島個D啦
你要睇勁隊互打就睇MSI
全部聯賽第一相對上勁少少

唔係 但問題係輸同一樣野輸左咁多年
上路tank 比人虐線單推 處理唔到 gg
換咩人打上都係咁根本係個體系問題

人地rng比人單推一招中路強開破陣

雖然頭先果場pick Galio比maple 5選真係on9 真係當作Betty係uzi咁

見到PICK蛇女真係 中路SOLO KILL 都仲得

\吞首敗仍維持好心態，Betty：我知道我們實力是比G2好的

Toyz本身都垃圾啦 睇佢打rk唔死當贏
狂叫jg都可以被對方單殺 仲要唔止一兩次
見到candy打比賽唔送=穩

其實你日日啄住無意思架喎
無可能發生既事講黎都無意思
之前又話依家呢個組合 入圍賽都過唔到
依家過左被人屠又講返轉頭
老實根本唔覺得raise+wuji會改變到咩結果

胎屎同wei都唔會睇到呢度留言
唔知以為grex你有股份 打咁多日屌足咁多日
你差唔多每兩個留言都係屌鳩佢地 不如去fb屌/inbox
起碼佢地見到

TL例外

唔驚啦,今場點都有一隊陪grex 0-3架啦

同埋有一下佢地想火龍撚犽宿
係犽宿嘅可能頂到下

兩隊lms 0-3就好笑

Is must

我覺得IG證明左就算你前期輸2個頭
只要敢沖,識打團戰就可以反打最尾變虐殺局
而唔係出個剩係識係線上ON99生勾勾既人

fb 已經屌到爛左啦
最新個post都係屌一樣既野

K!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

trolleh

仲要比人偷藍
好彩拎到fb

First Blood

OLLEH

台灣之友OLLEH

車長又死

綠茶毫無人性

係唔係NA D SUP太廢
OLLEH一出國真係自動會廢

條脷咁撚長架咩

lms之友 olleh

車長真係台灣之友

Lms慣左佢點打

係

一方面想LMS 0-6
另一方面又想睇POB OLLEH 仆直
好矛盾

大ching交heal就避到

佢地唔妥

大清1v9贏game

大ching:對lms我heal都唔會交

知咩事

大師兄

車長廢撚到
MAD隨時偷到場

小亮又爆線

其實mad 反而接受到wo
雖然廢但真係由低打上黎
除左下路都幾謙虛
K條on9仔

K 好撚串

會唔會車長搶大師兄 女女

Olleh 黑鬼 鬍鬚佬 Smoothie Best in the West
好似冇了

星朵拉打蛇女有可能唔爆咩

呢日最想睇既就係TL輸埋比MAD 然後睇doublelift個死樣

小亮係上路WO

係街打個標題就放過我啦
唔小心1001又想快開

大Ching究竟會唔會carry呢？

搞錯左uniboy

咁impact隻shen係幾勁嘅

6了 tl贏啦

笑左

feel到車長tusin上身

輸shen好似正常

好心急想快啲睇下場

旅行青蛙外賣送

MAD佛系打法,時間到了,LMS自然會TROLL

車長:綠茶，你的隊伍肚餓了嗎？麥當勞歡樂送～

MAD全線輸CS

0-1輸緊錢

但呢到係s賽
人地好難troll

法弱智加青蛙都可以輸線

DONT EXPECT TOO MUCH TO NA TEAM

冇留意到原來大清lead緊cs

喂呢場睇你地賣笑架
打下交啦好嗎

差300無咩分別
呢兩隊都係鬥throw

等緊車長送外賣

明明法弱智對線咁撚勁都輸線

MAD呢隊對線廢到咁對RNG或者IG會點

And also lms

裝B剩係識玩ez

會直接對線就輸左成場game,唔洗打團,3路對線直接爆到尾

當POB都可以 OUTPLAY對手既時候就知對面有幾廢

唔只 連青蛙都係近戰sup最強lane

uniboy輸cs輸到

空月有啲料

打kt咪話左你聽咩事

好低質 快啲下場啦

C組季軍戰好激烈

Tl柒左 雙大打空氣

都冇機會對到有咩好驚

一舊屎打十舊屎

你拍我一下我拍你一下

Mad輸技不如人
Grex係主動讓兩隻垃圾

石女加sion留名睇撞車

條條路都輸兵

外卡戰都好笑
呢場係又唔好笑又悶又唔知做乜勁

200iq洗兵

上路好悶

真

榜尾大戰

無條水龍 中路蛇女應該崩撚左

俾下面啦 話晒Na first seed

為面子

話晒NA 內戰最強幻神

BREEZE 呢下好笑 行番去牛度

裝兵仔點解會行呢邊

....
我睇左咩

呢個牆

KONGYUE DESERVE BETTER

呢個牆...

空月個大

呢場真係難為啲旁述
悶到仆街都要揾成堆野講

低質大戰

哇..第一時間賣隊友既青蛙

隻眼好痛

塔里雅招大做乜

青蛙：閃先 再call

笑撚死

笑死人咩

K 賣得幾撚快，救都唔救

TOP JG個R做咩野??/

diu你兩隊鬥7，執7左佢啦

BAD TEAM

唔關事
係法弱智係要行另一邊

CLOWN FIESTA

MAD

lms 2隊0-6

TROLLEH終於做到D野

LMS真係垃圾屎黎

LMS 0-3

屌你老母

同GREX一9樣

LMS柒撚到.. on9 以為MAD會好少少

唔駛食塵了

說個笑話 LMS

Lms 真係痴線過外卡

6lv前除左大勝之外 否則一過6lv直接玩完

塔利雅招大封撚左自己友
如果有shaq a fool仲唔笑撚到你街

200iq個R掣壞左

LMS 兩隊0-6

完全唔需要大清

真心唔夠打
Lv差太遠

佢地怕兩隻一齊比人控冇得含
就分開走
但係對面都唔係on9仔

fail牆之後sion仲要fail撞

兩隊0-6

但贏到外卡

mad送分童子

做緊乜鳩 LMS最黑暗的一天

lms 2-7

如果留返黎拎塔 成件事正常好多

咩信心?
ADC同JG未都有大技

下路輸兩個頭 40cs

人地有慎 齊人 .. 咁撚樣行咁入dive係咩事

個wall做乜春?

大清要負責完事之後接受訪問

送分孖寶 GREX + MAD 一齊送

lfw

快d 收皮啦阻住睇最緊要你果場

以後唔撚玩台服了 廢撚到

好難想像平時會睇lms果啲人到底有幾得閒

呢個車又咩事
Pob直接走開

NA 真係多得有LMS 遮醜

LIANG實有排笑 屌你老母 空撚左3次大

我寧願你放多幾隊EU/越南上黎,不如放埋FW落去PLAYIN啦
LMS 既2ND同埋3RD都好肉酸
1ST都唔係好好多

MAD COZ BAD LUL

綜藝場笑下都好

佢地比賽好似免費入場睇
電競館

咁外卡個幾隊打唔贏LMS 3RD又係事實黎既 冇計

剩係睇HKA打GRX

NA真係多謝晒LMS呢塊遮醜布

BAD, GGREX

GREX MAD 呢D都入到 SKT入唔到 真係生錯地方

大師兄：在坐咁多位都係垃圾

冇可能啦
Edg未廢到咁

賣飲賣食

LMS既時間1個星期剩係得3日,仲要4點打2場BO3都可以去到10點11點
仲要打得悶,剩係靠CASTER D GAG先好笑小小
同一時間要睇打架有LPL,睇運營有LCK,真係諗唔到點解要睇LFW

睇live都嫌會哂電
應該勁多隊都係兩邊妹下妹下

係都grf啦
Skt個上野邊撚到值得入

有lms唔洗睇
NA打lol/lck又唔洗睇
基本上小組賽有一半都唔洗睇

睇下女咁囉 都幾多女睇架

如果grex mad 0-12
可能真係要cut名額

Lck其實冇咁好睇了
真係太慢

fw柒
grex廢
mad team賣笑
lms台狗

LPL打LCK,NAEU打,EU打FW,呢D先有返D睇頭,其他都虐殺局黎

裝b仔唔係話自己好勁咩 點解出到去比人打到傻仔咁

咁都cut嘅
外卡輸俾lms個堆真心唔使出現

肯定0-12

咁呢個又難d
你話play-in直接比人掃走就話姐
始終play-in贏上黎係都唔係掃LMS先

重點係 連大ching trolleh都屌打佢

LMS想突破真係麻煩返去練下基本功先喇
年年打咩隊食兵都會輸

球z播我會睇下 睇佢點嘴啲人

綠茶自己都廢啦 有咩可以教到班隊員

始終睇 FW GREX HKA呢D係有話題性過睇LPL LCK既中/下游

主持叫MAD team need to prove LMS

Lms 每路場場都輸20兵

Prove唔到啦

證明有幾廢

今日LMS真係 戥LMS Fans 尷尬

快手下場啦
KT打EDG一定好睇過今日D虐殺局

MAD: 又prove..RR prove左有幾廢啦

台狗都唔認自己係LMS FANS啦

好心就準備比LMC 一隊參加算啦
讓返D位出黎啦

班友唔係韓服菁英咩

Grex hka互打 如果主播係球z叉燒 果幾個會睇下 好好笑
其實光頭yo都好撚嘴炮 開聲唔睇畫面打其他game
聽到嘴炮位先click落去睇

俾大清刷多陣數據啦好嗎
唔好咁小氣

lms 得8隊但有3隊world名額

大ching:終於可以刷csd /15min

去lms做賽評唔使專業
都唔會有咩專業play
大家都係等到對面troll

韓服菁英但對線都唔覺好勁

比返個位GRF SKT啦 LMS

LCK LPL 4隊算啦

SKT

Na同lms都係50步笑百步姐
對住lpl lck都係輸啦
Lms得一隊fw叫有dd競爭力去打國際賽

今日除左行街完全無睇第一局之外,其他都有得閒望2眼
FW果場輸智商,BP,以為自己係RNG,但無人地既執行力
100T果場贏左2個頭就無以為繼,比IG打架打到無得還擊
GREX果場完美BP但係垃圾既Execution,你狂開戰就好心用前期陣啦
呢場BP,對線已經爆炸,拿拿林完左佢唔好哂時間啦

仲話佢地好撚緊張個紅 要插2隻紅眼保住個紅

呢幾日有LMS的比賽都差咁D

悶到就訓著

我覺得開多個play in位
泡多番一隊打play in
Lms 2nd seed都要去打play in咁就差唔多了

第3個名額都叫play-in打番黎, 比其他play-in隊入黎玩可能15分鐘88

讓返D位出黎啦屌你老母

NA贏到LMS 起碼唔洗墊底
所以想睇埋FW仆直

impact隻shen同singed真係pocket pick

巴打你咁講會得罪tsm fans
一陣追咬你啊

Tl你領先咁多 爽手完場啦 屌你老母
睇到兩隊妹下妹下 真係慶

俾TL打下機OK?

MAD Grex兩隊野打d野完全冇內容 完全係捱打..

上年連十六強都入唔到都冇事啦,今年點會有事

見親法弱智都係豬

舊年已經講左應該CUT LMS位

同改賽制

8隊爭兩個位 都已經可以咁

三個位?

變左全部係度hea打

mad快ff啦 好7悶

唔撚識END GAME?

最近看到一堆人在說

LMS打這樣三張門票真的太多了

看完只覺得 這些人是不是太自私了

平時大家享受菜雞互啄跟虐菜的感覺

這種喜悅在世界賽跟各大賽區分享怎麼了嗎

在EU NA最黑暗的時候 幫助他們再次強大不好嗎

因此我覺得 LMS應該要四張門票 一組一張

這樣世界賽大家一定會更開心吧

大家覺得呢?

笑撚死

Tl都係廢隊
只係比較之下冇咁廢 要佢地爽手end game 一定會有失誤

佢地淆throw 所以一定慢慢黎

呢個版本太多強開
無自保技能 d ad又廢
好易變弱智

唔係冇內容
瘋狂自爆派膠好好睇

但老實LMS如果FW入到8強
NA一隊都入唔到
你又好難CUT LMS位
即使另外兩隊都0-6

RJ

好撚悶

好撚悶呀快d 打啦

NA BEST TEAM應該係IMPACT+賓仔+BJ神+DL+BIODADDY

Tl打到咁拖 都係柒
兩隊

妹乜撚野

mad同grex呢排應該會俾班台狗割席變成港仔隊

兩區一齊2,3種子死落去打play in

lms真係好廢

tl想拖到輸?

JG贏2LV都唔敢賭

Make NA EU great again

點解可以打咁耐...訓左陣醒番都仲妹緊

悶到想開場
但又怕突然死亡睇唔到下一場
不如ff啦

打得未呀屌你老母 好悶呀

仲要大清三件裝wo

妹吓妹吓

但都係廢隊

ssumday licorice都唔差

RIOT好心改制取消LMS既第2同埋3個位
之後放呢個位比LPL同埋LCK
順手扔埋FW落去打PLAYIN啦

悶到

呢兩隊打得仲悶過曼聯
好想訓

BJ不了

na同lms兩大垃圾區變哂外卡算啦

老老柒柒賓仔唔差,呢隊唔算差,只要唔係打到TSM STYLE就得

好過impact添啦
比kt當傻仔咁打

MAD d視野真係廢撚到好誇張
打EDG嗰場一樣
baron基本上一直都係冇視野
連靠近巴龍既紅區視野都守唔到

仲要係長期冇紅眼喺身

支持

lms得返一個位

出到黎最少好過而家咁樣

因為得一個名額，無可能鳩打，一定場場激戰

其實唔誇張 你睇下越南隊vod
你會發覺個視野一模一樣

over左 至少fw值得直入掛

上面有人話佢地守紅區視野係on9添

你老母悶撚到

呢場擺明廁所位
俾現場觀眾放飯痾下屎

ad係根本唔會買紅眼 睇左咁多場

肯食巴龍未 呃機打

妹下妹下

差8千都可以打到咁，兩隊D end game能力都好大問題

然8K都唔撚敢開巴龍

baron : i'm ready

Tl我屌你老母
你咁撚樣仲柒過mad

講悶點都係AFs打FW果場悶

比著是但一隊中韓隊有呢個lead 應該硬開完撚左場

兩邊都喺妹下妹下咁，幾時先開波

咁多個REGION除左NA,仲有邊個REGION LEAD 8K連teamfight都唔開下
LPL果D一撚早20分鍾完撚哂啦屌

TL已經廢
MAD仲廢

輸8千果邊無得話佢無end game能力

ResidentSleeper ResidentSleeper ResidentSleeper

2地龍都唔打

得SUP同JG有真眼
咩年代

妹咁耐殺得隻sup

屌,兩條mountain,5v4 都仲唔敢開

FW打都一早完撚咗啦
TL

dllm訓著左兩次

塔莉亞招大留黎做乜尻?

屌你200iq r 隻e 緊既sion

MAD TEAM 難睇到呢

捉左隻青蛙 贏一萬
兩地龍 全視野 唔開龍

on9

ResidentSleeper

蒸發左

2土龍就一早打啦

早你就收皮啦

呢個搶baron play
唔笑精神了

終於開...
打得快到....一早要開la

MAD 隻JG 一件大裝都冇
打閪咩

難為班commentators

悶到想訓

TL應該勁驚throw
不過終於完lu

一早打就完啦屌
成班ON9呃機打

屌終，終於食左baron

連眼都唔插一隻就閃落去，我屌

好慘lms 比人笑到

快啦兩隊垃圾
趕尾場啊

一開圖奇就見到空月千里送頭

沖落巴龍

真係黎搞笑

TL打乜9 快手完啦好嘛

廢到笑
成隊唔買真眼

留名睇TL拎埋2土1火+巴龍都推唔到高地塔

睇死佢地又係去拎火龍

之後等慎慢慢推到底先敢開戰

諗起d人 day1仲話咩同edg55波有潛力

s1

頭先上路個波sion撞前死左佢，可能有得反打

妹撚到完場

覺唔覺呃機打應該要禁賽

一早食到啦屌 34分鐘 呢個優勢你比IG玩 16分鐘完左場

kobe老尷到只能夠吹奏TL話肯停手打BARON

MAD TEAM 隻JG 戰又開唔到 戰場又分割唔到 屌你老母人都救唔到 龍又搶唔到 佢RKEY 壞撚左?

有買
插完比人清唒

梅到拎埋遠古先啦梗係

贏10k快撚啲end game啦

但老豆講句，mad 個陣推到後期勁過tl

插同唔插有咩分別，都係搏果半秒中唔中

上場巴龍出到黎都無鏡頭就完左GAME
另一隊RNG,3場全勝得1場需要食BARON
呢2隊就係到妹

分撚到咩

0龍0塔冇得打啦

屌你老母兩隊係到鬥垃圾

TL班人好似獌狗咁，一啲霸氣都冇，贏就唔攻

其實不如唔好SION
LMS係咪真係好鍾意SION

有後期? mad執7左佢啦
眼都唔買

tl都幾廢下 仲未贏到

SOR 仲有輸4LV

贏14k baron 仲玩131 係咩玩法
隻慎可以坦2分鐘noc有ga都咁穩？

都要睇ID

足球都有時限
LOL無架

衰撚過外卡

SION唔係問題
係佢地無果種戰術執行力同埋其他線既對線能力
你咩都無我寧願你出ORNN玩反開仲安全有用

冇眼睇

打夠一粒鐘

UNIBOY

Lms

Lol 隻ad 閃上前做乜撚

因為唔識用kled,illaoi呱堆

IMPACT隻SHEN勁

MAD都頂唔順要鳩開自爆

Breeze學咩人打職業

SION係無辜架

5 打3 都打唔贏,點解可以搞咁耐

自BAN酒桶揀塔莉雅嚟搞笑

終於完啦

0:6 達成

閃大法洛士

我屌 原來差一個頭零封

都係的，不過鳩衝真係好柒

lms 垃圾到

屌終於完

D 塔冇晒先開

比TL折磨不如快快手自盡

6lv後100%贏

廢撚到

算吧啦
下場

下年1+1算啦屌

我地lms勁到

終於到尾場 等左成日

屌，贏咁多鳩打都勁

嘩你老母TL其實都好撚屎

見MAD D人個樣好似好慘

原來得olleh死過

睇黎今年係成個賽區一齊超越

不如一槍打死我.jpg

Lms之友

拖咁耐都唔知為乜

lms top大半剩係識用三隻英

sion,ornn,cho

唔識用垃圾車,illaoi,kled,達狗呢堆

MAD打KT 有兩個頭 零塔
打TL 有一個頭 零塔

TL > KT

好撚屎 打隊mad都拖咁耐

裝B仔

簡人攬 弱撚智

自s5以來有一年唔係咩

FW入到8強
NA入唔到又可以互笑

真。台灣之友
怕你0龍塔仲要0人頭 送個比你

LMS

mad同 grex 邊隊柒啲

唔覺

我知
但我見今日FW又Pick左
諗緊LMS係咪好鍾意佢姐

LMS第一輪:2-7
NA都有3-6呀

執撚左LMS佢啦.

FW賽區3連敗

兩隊垃圾

佢d眼比人拆到冇
話人冇買眼

grex有贏過

Grex 柒

咪同以前LPL一樣囉
一味坦坦坦，靠雙CARRY做野
一到上路要CARRY/分推META即刻食晒屎

This game should have ended 15 mins ago

其實6連

垃圾車咪有拎過
一睇就知係佢地識玩但唔敢拎

…屌諗諗下又係
轉職水鬼賽區

一定係GRX MAD果組一睇就知冇得打志在參與

一定係grex
有好啲嘅人唔用
讓兩隻垃圾

TL會唔會又吊命打個3-3出嚟
tiebreaker比edg大炒

屌 唔係開頭牛死左次 0頭0塔0龍 屌你老未

分番開計啦都唔同region
LFW 2-1
LMS 0-6

2隊根本都係垃撚圾
坐等 2-4 同 0-6

LMS打世界賽真係等俾人恥笑

係勁保守 唔敢用
一d進取都無

大家食完五舊屎終於有正常比賽睇

100%會贏既打法有乜好屌
屌佢前面拎咁多lead都妹下妹下就話姐

電狗都7啦
俾人智商壓制

LPL:雖然未打,但應該好大機會係8-1
LCK:5-4
EU:5-4
NA3-6
LMS 2-7

話曬台灣之友，唔想佢地太7

諗多咗

咁G2打FW幾好睇既

lms唔係冇勁人，但分到太散，fw成日對d咁嘅對手好難進步
Mad中野+grex上下組一隊可能對fw有少少威脅嘅

點打到3-3出黎? 有可能嬴到KT?
嬴8K打隊MAD都打咁撚耐

從來唔覺得今年fw可以穩入
對佢好冇信心

利申: fw fans

KT vs EDG
Ucal vs scout

今日全部虐菜場 TL唔係妹 工作人員8點幾可以收工 屌你

冇眼睇
今年撐IG RNG KT算

Lms狗之前仲好意思笑na
人地柒極都唔會全敗 lms仲要兩隊

Sion其實可以好勁
尋日letme Sion 越塔壓卡密兒
中路一波破陣
火龍比卡密兒踢爆 開唔到戰比人bd

根本睇id candy 同曲奇隻冰女已經係兩隻唔同既英

tl 沒人敢開 打mad 都要打咁耐
幾隻開戰英 但打得咁被動

冇資源養唔到咩人
最勁已經係karsa
俾rng tune完重勁

吓 原來呢個中野喺LMS已經算勁

TL成班廢老係度妹妹下做健康操
咪阻撚住我睇KT啦

摺左個賽區以後其他隊做電狼陪練算啦

NA都打唔贏

認真咁講mad成隊連基本功都冇
食兵永遠輸
眼係唔會買 寧願買裝買水
團戰打到成舊屎咁
總結 執7左佢唔該

下一場係咩

而家meta 根本就係上路鬥士大戰...

6年前今日TPA 拎冠軍
6年後 台灣輸撚晒

KT打EDG

Kt edg
全日唯一亮點

係都搵FOFO啦

唔撚係下話 POB贏線喎 咁叫勁

KT 打 EDG 應該好睇

最好笑係拎比賽內容嚟講
NA柒在亂咁打 但點都柒過打又唔夠抽，玩心戰又輸既LMS(唔計fw)

wa 正

sjokz

會唔會
KT 6-0
EDG 3-3
TL 3-3
MAD 0-6

Kt

Edg

冇可能

唔計fw，
kongyue已經係lms最強jg
mid uniboy之上都係得fofo

呢個時候需要MARIN 出場 永遠最強上單(心目中)

TL打MAD都廢成咁 想贏EDG

SJOKZ 好正

原來大清連Interview都唔洗

台仔有勁人既 karsa maple 呢d點計都一線嫁啦
Ahq jt 最有資源 但內部咁多問題 怨得邊個

WUJI都勁過佢喇

lms越黎越廢咁

Edg 如果贏埋既話今年可以直接頒獎比lpl

Fofo雷我fo哥
次數多過fo哥企出黎carry
我覺得無個中路真係勁

textbook win, haha

空月真心無問題
3線都輸JG點玩呀

金髮好襯佢

係lpl好撚廢 擺明養老

反正都係輸

出多d垃圾車,kled,illaoi 好過啦

karsa有幫gank過
同埋去到ruler被捉之前cuvee優勢已經出緊，再拖落去可能唔同講法
最緊要一樣野係人地揀SION係多ROTATION，壓人線再分時間去壓制其他路
而其他人揀SION係搏唔輸線

今年好少少
過到外卡
Hka外卡都過唔到

MARIN尚未證明自己

如果scout撚到ucal就正

FOFO比CANDY單殺+反殺
CANDY打ROOKIE/CAPS,好似比人打到弱智咁款
你仲諗FOFO點打

比我廠少少面子好無 一個睇好都無

台仔成日吹奏嘅FOFO都唔係勁喇

fofo上年打得好好，可惜係垃圾隊

Mad打TL 睇呢兩隊打 悶撚到呢....。

兩隊都好似好撚冇力咁 悶死。

FW 1-5, AHQ 2-4, HKA 32強
FW 3-3, MAD 0-6, GREX 0-6

算唔算超越

最後希望

TL 打得穩姐
佢一邊妹一邊個經濟差愈黎愈大
xayah 又上到裝

FOFO上年就話勁啫
今年收晒皮啦

Rest Kongyue FoFo Unified Kaiwing 我諗係除FW人外最好 應該有得同100T 55波

終於有番場好睇

咩好似冇力，人地真係冇力架，唔好要求咁高

收EDG皮

賽恩=lpl lck=易配gk 一塔拎完可以撞中撞下
Ma lms=好硬洗兵好快 一定唔會輸線 舒服

fofo感覺心態已經轉職左公務員

btw好想問佢當年係實況屌東東廢 結果繼任一蟹不如一蟹 感想如何

你打弱隊都要穩成咁
打強隊拖咁耐 人地就翻你盤啦

MEIKO一定會比MATA屌打
中路55波,上路SMEB一定撚到RAY不要不要
JG唔使講,呢場應該都係屌打,但應該精彩過前果5場

RR: MAD 0:3 GREX 0:4
World: MAD GREX 0:3
唔知開唔開到齋呢

Lol點用突然好似咁lag咁
個滑鼠要㩒兩野先行到

還我西門

KT保衛LCK榮譽定LPL全勝

牙廠要手刃叛徒了

易家鬥士上單主流 MARIN出場大有作為 RENE 或是 FIORA 都

LCK仲有咩榮譽

淨係打柒支那已經要支持啦

c組暫定一哥之戰

依家打架META你一味穩唔成世界
你一穩，人地就有時間打番起
當然唔係叫啲隊係又打唔係又打
而係呢啲大優勢局，明顥人地唔夠抽都仲要拖，為咩?

Marin

dopa都話scout係lpl最高上限中路

除左s2爆冷
邊年勁過

電狗睇下第二循環點
唔係就俾人恥笑

五屆世界冠軍

年年都出唔到國
佢個心態都hea哂啦
睇得佢最多就係舉重舉到頸痛

S5

終於到最好睇一場

應該lpl首敗走唔甩

睇edg 上野會不會爆種
同埋睇飛行員送唔送
Kt edg 64波啦應該

好似之前RNG打GGEN咁
GGEN係穩呀,但漏左一波咪比人直G
另一場IG打100T,100T拎完2個頭想穩住SNOWBALL落去
點知比人強開禁住黎屌
呢個META根本係鬥惡META黎

LPL :0

有咩問題先

睇少我廠 你仆街了

其實如果唔係ruler冇閃冇qss一個人企外塔，而letme又捉到呢一下，rng應該比cuvee撚爆左
只能講ruler唔夠小心，同埋rng捉失誤能力強

駕駛員問題

KT打EDG
應該幾有睇頭

Lpl唔計班泡仔有邊個拎個杯

可唔可以高抬貴手唔好燈我大KT咁行

S8 META=鬥惡META
點解KT會贏就係因為佢地夠哂惡

因為佢係垃圾囉

MAD輸TL

舊年咁柒法

今年應該會爆seed

正常發揮 好無?

終於唔洗睇lms堆垃圾

等咗幾年

一句講哂
KT
EDG

係啊

輸到開巷

我廠勁都無用 團隊差距

海燈終於突破100頁

報下數 823分

點睇都係kt輸
明眼人都知kt邊隊都可以輸

KT今年打外隊係0敗

大木留鬚 好奇怪

s幾呀仲廠長？輸埋今屆好退役啦

TL班廢老輸到唔識打順風 贏十幾K都唔打
要等人開佢

呢樣真

o______o

駁唔到

冇睇既就重溫下啦
娛樂性十足

牙廠手刃叛徒爭光
Deft射殺支那破處

等睇我廠撚爆飛行員

失眠可以睇下

失眠好幫手

我依個人好簡單，有牙廠就G持 唔好令我失望

o______________o

我撐lck最後希望

呢到講我廠嗰堆全撚部都係假膠嚟
咪咁認真啦

KT

我廠永不團滅

男人婆個頭可唔可以搞搞佢

今年KT個氣場唔同左
連Deft個表情都無咁鳩

牙廠玩李星ok?

Edg確定上廠子？
上哈佬鬥惡仲好

十年一遇天才KHAN呢

SMEB笑到成個WILDTURTLE咁

明明就係百年

直情咪撚比佢出嚟啦

老老柒柒,對LCK最好一定係KT,GGEN.AFS一齊2NDSEED,起碼一定唔會越到
是但博1~2隊打走D LPL,穩左4強先算

隻game出左先10年

一人一 0__0

一陣撞RNG

因為太勁

Don't get excited

邊有咁大隻眼 o_____o

仲要打IG/EDG都未必贏

等睇ray又俾人打到手震

iboy同牙deft真係有少少似樣

o_____________________o

人地對眼分到好開架
o________________o

o_____o

點解岩先FNC開巴龍

BWIPO咁明顯比PK CUT

但之後PK又開番個傻仔大比BWIPO CUT

河童

兩邊打野都電競老人
邊個重擊會準d

kt

感覺KT下路比EDG下路勁!?

O__________________O

好佩服大家對走線既執著

KT下路唔爆都偷笑

iBoy睇嘅嘢都多啲啦

悶左成日先有場好睇d既波

開波

CUT左都有盾?

開波啦開波啦

對眼咁闊視野一定好d
btw iboy最恐怖既係佢既反應,真係好癲

sup差距
Ad一樣穩
穩定都會有機會派膠

應該唔同LEVEL KT勁咁多

路西恩都ban 好驚輸線？

Ad iboy勁少少
輔助edg差3個level

Take my energy TSM

edg會唔會搶呀卡莉+垃圾車呢

不勝男

咁快出akali

放狗男女

屎鳩PLAY IN隻AKALI

iboy之前果場路西恩都唔錯既
外卡用都屌唔穿條線緊係廢

放牛加垃圾車比KT

明顯係2邊比人互CUT

第1round唔pick垃圾車

咁耐以黎Sup有幾多個夠mata勁

同ruler有得揮
不過無腦都係無用

RAY識鬼玩咩

URGOT 非BAN即選

KT 真係醒喎有組合唔要揀牛

今季既ming有得揮
保排開戰都好top

好gay 呢對狗男女

你見雙ban ad就知邊個勁啦

搶牛放奸夫

驗下眼好wo

Deft Xayah
Meiko Rakan

8====D

kt個陣硬係覺得會好撚柒坦

clearlul夜曲

捉到 餘情未了

秒鎖GALIO XINZHAO

KT個陣靚到

自信秒鎖

又夜曲VS加里歐
今次可以睇係咪操作者問題喇

今場好睇呀屌

無坦陣

Ray Akali

秒鎖加里歐 趙信

無坦wow

又可以睇scout 隻沙皇

又用隻雞

全輸出陣
嘩屌你老母完全係為打交而生

Ray 居然喺edg有得玩Carry top

快撚到

RAY阿卡莉

kt陣容

就睇下EDG打啲咩出嚟

EDG 5個都識飛

再睇下呢場galio對noc會點

Edg個陣點打團...
Free win for kt

可以睇下係咪駕駛員問題

lm

瞬間融化

edg一係型爆一係柒爆 唔會有中間

屎哥同屎鳩
邊面屎d

Edg個陣無坦 沙皇有得玩咩

衝呀

正呀

做咩人地揀左noc仲揀galio

LPL 9-0

KT 計埋你akali 搖擺位
一放top 就冇坦

屎鳩 又屎又鳩

我可以講KT肯定打爆EDG

應該6分鐘開始打團直到完場

KT LULster

表演俾你睇點破黑

咁既陣 前期就比Score打爆啦

ahq都叫輸贏都精彩
呢d先叫輸贏都精彩

GG KT

我廠屌打一切

圖書館

呢幾日搶嘅 都係唔想人地拎夜曲+galio一衝入嚟就爆炸

仆你個臭街海燈食屎啦去

KT Take my energy

教maple玩

KT贏硬了 咁硬ad又有無敵

但一煌燈就飛唔到

不過今場kt side lane唔被動

火藥味好濃

呢場應該好多碰撞

咁快就打交

1lv 惡到咁

咁快食水呀牙DEFT

KT打法好睇過GEN

Mata LUL

一人打一隻係專登架 ?

無停過

KT!!!!!!!!!!!!!!!!!

癲撚左

iboy

NA FLASH

你sup起碼係隻牛唔係布老母

比著對上一場真係差好遠

iBoy LUL

MATA 勁撚到

鳩閃

MATA好撚勁..
已經計好晒

mata好撚惡

mata打一套交閃打係bait黎？

閃咗去邊

咁遲閃不如唔好閃

Deft 咁惡架咩

X_______________________X

mata係有腦
扮派膠等你磨佢血以為有機

2lv 未到已經咁激烈

KT打緊心理戰?

Mata: calculated

炮娘扣閃扣到最後點知賴左野

一開波就互毆，今晚等得值

條下路好惡 IBOY平時都夠惡

咁都扣flash

1lv互a

終於有d 精彩野睇

下路

o.............o同Deft比真係差幾班

lck下下壓人wo

應該想BAIT埋趙信閃

對住LPL 唔惡 幾時惡

假假地都世界賽冠軍＋mvp

仇人見面
份外眼紅

見到冇閃一定企前咗

終於似返韓國主場

SSW最後一個仲打緊世界賽既人

唔知係埋有心，心理戰

牛個坦度冇咁易死

IRONBOY

pawn 子

AKALI打垃圾車幾好打

on9 岩先換血好明顯iboy>deft
係mata用腦同score過黎先救返
唔係deft實輸到仆街

Deft子最可最之處就係對線惡

呢兩場連住真係見級數高下

Clearlove famous level2 gank bot
Used by Mata to clearlove bot lane
Mata 一定係記起佢s6同Uzi 點俾clearlove gank

好難poke中佢

唔帶PAWN同RUSH反而帶件上路都幾奇怪

Mata算唔算打support打到carry嘅第一人

Madlife

Mata勁撚到

KT條下路完爆EDG

Deft freeze wave

好強既心理戰

到大賽好似無型過

support s賽mvp
janna保排英比佢玩到拎黎開人

KT fit撚到西咁

菁英>>>>>>>>>>>>>>鑽石

Mata一早上左神枱啦

會戰唔知 但對線iboy真係>deft
score仲要狂駐下

屎哥sit bot之鬼

真 Deft都係團戰型

iBoy輸成20CS都可以吹奏

edg

deft

垃圾MEIKO

牙DEFT

MEIKO真係送

係咪智障架

依啲豬

meiko係咪太愛deft

3條on9同d羽毛企一直線

我睇緊乜野

屌你 DEFT呢下 計撚好哂數放大 濕了

edg後期陣 咁急做乜

呢隊KT勁過RNG

Mata惡到

黑人問號meiko

好撚細膩場團戰

死韓狗咁勁

嘩屌

仲有無人懷疑deft 子

EDG開得好差
Meiko換左閃應該退

deft ult定等你一上就拉羽毛

一拉食哂修又定左係到

得啦得啦一定係deft carry啦
mata同score比力程度>>>>>>deft

SM

kt 好撚勁

我正式宣佈......2018 world champion goes to......

邊有理由唔鍾意KT

成條下路大爆炸

佢唔飛都係中毛俾人秒

KT好好J

GENG

以為呢場有得打下
岩岩G2 打FW仲精彩

MATA做多左

條下路廢撚到

老野大對決 score贏

對面弱智組

有D隊贏一兩個頭但經濟持平
KT贏一個頭贏1K

KT LCK last hope

iboy慘到 下下幾比條友camp下路

IBOY:如果這樣針對我中上都不能CARRY,那這遊戲玩不了

自己同自己講嘢

RNG打EDG都唔會咁樣完爆

Mata 好撚惡

都唔代表eyeboy打線勁過deft

估唔到KT會係韓國最後希望

AFS同GEN真係LCK之恥

閃wq

IBOY: 你唔係同DEFT好FD架咩

依隊KT 有D SSW身影

Mata 幫Uzi 報仇
S6 rng clearlove 都係咁做

吹奏kt果班係咪支那狗fans
撐kt同lck點會咁快吹奏kt

呢D先勁喎

咁仲有塔

Edg個陣好奇怪
夜曲開大 無坦跟進 咁點飛

所以咪feed佢

沒skt 唔緊要
有 super kt

Galio真係要先手 先贏到nocturne

mata 諗多左 以為clearlul 會用技擋佢q

係
I won't get excited for KT

SSW勁好撚多喎清

KT要屌先生性

KT對外惡到
LM睇KT VS RNG

真 KT頂盡八強止步

自己睇cs啦
score駐下 仲要叫埋加里歐搞到無左成波兵

全部自己揾位輸出
有meiko 大控
3秒內秒到xinzhao 同ad 就贏咁

ucal 0/0/0

未爆塔已贏1K了

差好遠
SSW係好撚屈機之餘重要好似未出全力咁

2-4出局

好多時關燈已經好有用
唔一定要飛上去

CS咪壓緊30隻囉 你想人睇咩

ucal 周圍roam 都r 唔到個助攻

私家 S(KT)

Kt 轉線運營贏太多

咁gank法uzi都輸兵啦

打仔咁打

呢場應該25分鐘完

同埋下路得一條友打? 點解要拆開黎計

edg今年喺lpl咁撚廢，只係regional守門員姐
打贏ig同rng先講

同埋kt不嬲中前期惡，大後期派膠

嘩

呢d先係比賽架嘛 屌

MATA

今年夏季派少左好多了

Mata 派膠

睇完GRX同MAD兩隊垃圾真係要洗下眼

留番世界賽先派

真正嘅考驗喺後面，呢D前菜嚟啫

Papa抽TL水

Mata 係咪俾rakan charm咗 combo唔到
定係自己柒

等睇scout carry

可以參考s6 s7 有Uzi rng
打clearlove lv2 gank 既比賽
Uzi最多都係平cs走

mata比meiko大阻住左 WHY LAUGH??

上場TL妹下妹下 睇到 今場先叫比賽pace

兩隊弱智

好似聞到少少EDG會反杯既味道

未出山先輸4K同高地

完全唔夠打 ed豬

Feel到呢場 關鍵王會係Ray 成也Ray敗也Ray

呢隊EDG搞撚笑呀

睡意斷唔到

淨係轉線已經爆哂塔

咁快就高地 癡線

海燈今日係咪5:0??

KT收皮啦，點夠Uzi嚟

出clearlove想贏都幾難

咁樣換

唔L會啊

電狗係咁打架

7哥返來啦

廢老果然都係唔識Smite

廠

屌score smite

廢老就係廢老

廠長！

我廠

呀7

兩個廢老鬥重

IBOY

老人clearlul smite贏老人score

Deft 子

呢d先叫jg

打團55波
唔係話冇機反cup

score企左下路幾耐
ucal隻加里歐係下路幾耐呀

呢場算唔算係神仙打架

廢老Score

EDG咁撚廢

EDG後期沙王+炮娘
睇好edg贏

1001